有咩生活技能你覺得應該要識?

游水
棍波車
急救
起爐
跑步
抗防暴術

基本攀爬

屌西 / 含撚

哩樣其實幾重要

煮飯

咁要記得學識埋帶套

換燈膽

真係多人亂帶

解鎖

煮野食 同 高地方跳落地

跑步都要識

有啲慢到我諗真係樹懶都咬得死佢

呢個比喻好正

基本水電同煮野食？

排隊

水電好多人唔識 例如通渠

採摘同製藥

正確戴套，無論男女都要識，否則好易搞出人命。

理財

睇地圖

游水
學極唔識

一定識嘅基因入面有哩樣技能

越位

技能同知識